消息指兩名失去聯絡需檢疫人士被警方尋回並錄取口供！

Gif呢？

直接送入狗屋

佢地驚閪咩

呢兩個應該即刻抆槍 head shoot 就算

肺炎孝敬阿蛇

屌 上面咪撚再打飛機
班狗防護裝備仲好過啲醫護
唔係仲覺得會惹到班狗呀嘛

中呀 要中呀

咳咳咳咳咳......

警方已聯絡到被通緝的兩名違反強制令人士，兩人已錄取口供，政府會考慮進一步行動。

政府本月八日起，向所有由內地抵港人士及在抵港前14天內曾到內地的人士發強制檢疫令，有關人士必須強制在家居或其他住所接受檢疫14天。政府指，未能成功聯絡受檢疫人士，會考慮向他們發出通緝令，再次強調受檢疫人士自律的重要性，他們必須嚴格遵守檢疫令，擅自離開居所會構成刑事罪行，一經定罪，可被監禁六個月及罰款二萬五千元